屌啦星中堅賓原來已經入左12粒聯賽波😰

依d垃圾係要踢次級聯賽至識入波😂

系

你都係辣殺

屌你老婆！

獸胃都屌?

2和b咁嘅樣
啱哂啦

樓主我吊您老母

好靚仔

狒狒黎

你直情失蹤人口添啦